彩子晴子

彩子同晴子你會簡邊個
彩子，一睇就係淫底
可以晚晚喺籃球場推車 正評

晴子，乖乖調教系列 負評

赤木+1

痴線佬出沒

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

做咩姐你

其實點睇彩子都似赤木個妹多d

你啱呀，都係厚唇

都係咁鍾意籃球

彩子小姐

櫻木同學食唔到晴子轉食彩子 ？

晴子都係 仲要打過校隊